NBA史上top 10 shooting guards

1. MJ
2. Kobe
3. West
4. Wade
5. Drexler
6. AI
7. Gervin
8. Ray allen
9. Miller
10. Klay Thompson

歡迎繼續討論

AI?????

翁金華

Harden

Wade>West

單核？ 06年既oneal原來唔算核

jerry West

NBA icon wor.

not 皇上皇., D WEST.....屌過我皇老母個件喎

大家仲有冇其他建議?

Jabari parker

06年唔只wade同o'neal,仲有payton wo

VC?

Manu?

樂仔？

1. MJ
2. Kobe
3. J West
4. Wade
5. Drexler
6. A Iverson
7. M richman
8. Ray allen
9. R Miller
10. Klay Thompson

K Gill V Carter E jones S Smith Chapman A harderway M Finely

太後生la
jason terry la

完全無人提ginobili

danny green大家覺得得唔得?

Klay都上到榜竟然冇Harden

咪玩啦ching

Agger

Klay Thompson
係都排TMac VC Manu harden先啦

Klay Thompson笑撚死人

佢都好勁架la